（分流）中大人可以編好更表，有效率咁分批返屋企補血，再返學校。

有人話唔想徹離，
有人想徹離，應該棄守校園，轉返流水式抗爭。

咁咪拎中間位，全世界做分批，例如一三五部分人返屋企抖，另一部分人留守，之後輪更到留守既人二四六返屋企。突發情況除外。

咁咪唔棄守又唔會守到想死，就算警狗都會返狗宿訓，都有輪更啦。

麻煩自己編隊同更表喇。

想長期戰鬥就應該做呢樣，而唔係對家都有返屋企訓靚床食好野，睇住你自己消耗時，你就自己24小時死守，訓又訓唔好，脾氣又差，根本似比佢玩。

推

想建議留守ge手足洗地/清潔（要做足放護措施）

唔知有無人做緊？

推 都重要

就算以前佔領d人都抖架，長期訓帳幕果班係傻鳩黎訓街訓到背脊都彎，實質作用其實飄，有d仲做埋糾察玩內哄，即係郭紹傑，但要打仗時，偏偏冇戰力。

大學生請做分流，唔好全部人累鬥累咁呀，咁好易會發展到最後，全部人都變燥底人，訓唔好，戰力低。

倒不如比自己有優質既休息，補足血，咁樣有乜野事要打上黎，戰力先高

其實要計一計要幾多人頭先運作到

以大學為據點，進退都得，冇嘢好拗
#兄弟爬山